去邊度先可以撞到達哥？

聽左幾年
都未係街見過真人

都市傳說黎 慳返啖氣la

台灣撞過佢

圖書館

係新世紀撞過

油塘

放工時間北角往寶琳月台

佢住油塘 見過幾次

大本營

觀塘地鐵站都見過

係大本型見過幾次

LKF

你唔夠信仰所以撞唔到

達哥個樣咁好認

LKF
油塘
書展 漫畫展

機鋪

觀塘地鐵站去觀廣條天橋見過

康城

西維爾

撞過3次
1次年宵 嗌左聲佢先見到佢同幾個女女一齊 拍左我膊頭兩下示好就走左
2次油塘離遠見到佢

我都想撞下

飲酒撞過佢幾次

油塘 海邊 球場隔離果橦

唔係話搬左去日出康城咩?